揸標語係公園跑步既手足小心d

有cam影左你 同埋你比人cap左圖 唔知果到管理處會點處理

push

Push